[人鏈呢?] 唔係話今日有人鏈

如題，在尖沙咀 等咗好耐
定係我俾人 fake 咗?